又一城單野好鬼

先聲明，借用人地acc 。

為又一城平反

我喺又一城做野嘅，今日講講我嘅分析同睇法。5個月而黎，又一城都無對抗爭者有任何嘅不滿，例如經常一大班人唱香港國歌，巡遊每層大聲叫口號，去美心期下各間鋪頭㩒飛仔排隊，一定唔會藍得去邊。

就算喺11月10號，又一城保安都真係有拒絕popo 進入商場(達之路入口，有鏡頭影到)。到之後有便衣喬裝市民入去又打又捉，再有大班 popo 已經衝入去，班保安根本無可能擋得住。

我喺度做野咁多年，一路喱間俾新加坡財團收購咗嘅商場，一直沿用之前太古集團嘅管理方式繼續做野。到喱幾日，有人入去燒聖誕樹，打爛哂d圍欄，商場門口，而商場係有報警而咁多個鐘都無一隊 popo 去做事，我見解係 同 721 根本一樣，事件係有預謀有計劃地進行，

係唔係政府或 popo 揾人做，你地自己諗清楚啦
0
0